又一單Macy 流出事件

Xiao Xiao Ming diplo-macy
劉曉明嘅高超外交技巧

嗳 管理员 中蝈人没有人管吗？

支那人真係好撚7

黑絲腳捽賓州，又真係好難唔讚好嘅

咪又係賴admin. rip